{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000184398&dispCatNo=100000100040013&t_page=카테고리관&t_click=헤어에센스_전체__상품상세&t_number=22",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "로마 에센셜 스타일링 크림&바디로션 355ml"
    },
    "text": "ヘアエッセンス、製品はローマブランドで販売しています。この製品は355mlの容量で製造日から3年まで使用することができ、開封後2年間使用可能です。使用方法は、適量を手に取り、髪と頭皮に軽くスタイリングした後、自然乾燥またはドライすることができます。ボディローションとして使用する場合は、肌に吸収させる必要があります。 この製品は、アロエベラの葉汁、セテアリルアルコール、カプリル酸/カプリン酸トリグリセリド、グリセリンなど様々な成分で構成されています。 そのほか、ベルガモット樹皮油、ポリクオタニウム-4、ジメチルジリノールアミド、オリーブオイル、ソルビトール、トリヘプタノインなどが含まれています。また、臭化セトリモニウム、リナロール、パンテノール、グアヒドロキシプロピルトリモニウムクロリド、カプリロイルグリセリン/セバシン酸コポリマー、トコフェノール、グレープフルーツ果皮油、ココナッツ油、バオバブ種子油、カモミール花エキスなどの成分も含まれています。また、ローズマリー葉エキス、タイム葉エキス、アニカ花エキス、ウコン根エキス、加水分解ケールタンパク質、加水分解レモンタンパク質、加水分解ニンジンタンパク質、安息香酸ナトリウム、クエン酸、セロリ種子エキス、ラディッシュ発酵濾過物などが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヘアエッセンスの製品名は何ですか？",
            "answer": "ローマブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスの容量は何ミリリットルですか？",
            "answer": "355mlです。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスは何年間使用できますか？",
            "answer": "製造日から3年まで使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスは開封後どのくらいの期間使用可能ですか？",
            "answer": "開封後2年間使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "適量を手に取り、髪と頭皮に軽くスタイリングした後、自然乾燥またはドライすることができます。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスをボディローションとして使用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "肌に吸収させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスの主な成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "アロエベラの葉汁、セテアリルアルコール、カプリル酸/カプリン酸トリグリセリド、グリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスにはどんな香りがありますか？",
            "answer": "ベルガモット樹皮油、グレープフルーツ果皮油などの香り成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスにはどのような効果がありますか？",
            "answer": "髪の毛を保湿し、栄養を与える効果があります。"
        },
        {
            "question": "このヘアエッセンスには特別な成分が含まれていますか？",
            "answer": "ローズマリー葉エキス、アニカ花エキス、ウコン根エキスなどが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 393
    }
}